冬天先係游水嘅最佳季節

呢幾日去左游水
室內池都冇咩人
唔洗游下停下去避人
好爽

巴打我都覺
不過凍到仆街

獨霸更衣室果下先正
利申絲打

女仕游水都係嬸嬸居多

公眾泳池池水污穢
更衣室又多壞人

其實一直游果下唔會涷
停左游1 2分鐘就仆街

冬天開嘅泳池大部都有暖水，停一陣都OK
上水入更衣室就算著左潛水衣都係好鬼凍

九龍公園二樓更衣室先正

公池既氯氣值高到辣眼

我又冇咁嘅問題
但游完之後覺得皮膚好乾

冬天室內池開熱水唔凍